+++
date = "2015-12-27T10:00:00+03:00"
slug = "surf"
title = "Сёрфинг"
+++

Я иду из универа, закончил позднее ожидаемого, и урок фортепиано у меня всего через 45 минут. Вдобавок я забыл папку с нотами, а без неё никак: ни одной пьесы я не знаю наизусть. 

По пути встретил Гарейшину, она плакала оттого, что руководство общаги узнало, что ей тридцать лет, и выгоняет её (людям тридцати лет и старше жить в общаге запрещено). 

Возле общаги у реки собралась толпа, я иду туда, и не зря: оказывается, там внеочередное соревнование по сёрфингу, призом в котором служит моя папка с нотами. Инструктор по плаванию и сёрфингу установил на реке несколько надувных волн, у подножия последней лежала моя папка. Усложнялся конкурс тем, что река кишела хищными рыбами. Я, не дожидаясь начала конкурса, бросился в воду без сёрфа и в одежде, с трудом переплыл/перелез до папки и обратно и даже ни разу не был укушен. 

На берегу я обложил инструктора хуями за то, что он взял мою вещь без спроса, а он показал мне видео, где корюшки за 15 секунд съедают труп тюленя, и сказал беречь себя. Я посмотрел на часы и понял, что урок уже прошёл, ну и ладно — всё равно я хотел бросить занятия.